ookkokokokok gogo

咁樣會唔會又一堆copy and paste 既垃圾？
留言正仆街